\chapter{Conceitos Básicos}

  Assumimos que o leitor já é familiarizado com os conceitos básicos
  de \emph{Teoria da Medida}.
  Referências mais detalhadas podem ser encontradas em
  \cite{jesus,halmos,etc}.

  {\input{notes/01/medida_e_sigma_algebra}}
  {\input{notes/01/funcoes_mensuraveis}}
  {\input{notes/01/medida_como_funcional}}
  {\input{notes/01/esperanca_condicional}}
  {\input{notes/01/medida_condicional}}
  {\input{notes/01/especificando_medidas}}
